其實去大陸消費有乜問題

廿年前香港男人北上叫雞又唔屌，惹到周身性病返香港睇病，但又屌d後生去大陸食飯飲喜茶，欺善怕惡，傻的嗎child雞邏輯

利申 反共

無問題

今日廿幾歲嘅廿年前先幾歲。講嘢之前用吓你個死人腦好唔好？

不服來辯 child 登仔就係冇腦

傻撚咗? 屌鳩完班廢老雞蟲又要話你知?
做人有原則點撚會返大陸消費呀

咁鍾意咪繼續返去買假野，用你個we7pay囉, child你老母登咩

啱
而家好多人反政府
因為冇前途冇公屋交配
同返大陸冇咩關係？

大陸咁好，求下你搬返大陸住啦，唔好留係香港啦